分台排列

更新之後 之前個排列冇左

重新排左一次 ，用左一陣又冇左

係
kill app再開返就無左

ios 定 android?

我ios，一樣情況

我都係ios

ios

收到，會跟進返

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

跟進完成！冇事了